發完夢翻屋企又畀老母打同恐嚇

時隔一個月又係我呀
首先對唔住啱先四點就走咗

翻到屋企藍絲老母係咁發癲
話我癡線被洗腦 暴徒
之後新聞話肥手足冇意識
跟著佢就話依家咁亂寧願死人嚟換和平
我聽完極心寒 話係咪我死咗妳都冇問題？
佢話係呀 死暴徒 我生咗你呢個癡線仔出嚟
鬼唔望十一你喺解放軍面前畀坦克輾過
你畀人拉咗 打死都唔關我事呀
之後佢打咗我三巴同威脅攞武器打我

利申中四咋 我知小不忍則亂大謀
但係點面對個冇良知嘅阿媽？
依家喺出面 身無分文咁濟好徬徨

大家善用不推文呀 唔好畀我呢啲po洗走有用po

你邊區呀？

大圍

咁你出乜撚野post

同佢講
有人死左
只會更多人行出黎
同埋講佢地口中有外國勢力
咁唔該快D叫班popo直接打死晒現場班外國記者
一個都唔好留活口
咁佢所講既和平就好快來臨

驚我洗走其他有用嘅戰術討論啫想喺到呻下

唔好同佢嘈，食佢住佢扮聽唔到，讀好書一鑊橋起佢。你要接受有啲人文化水平唔高，就算係你親人，都唔係個個有良心ga

搵個安全地方先休息一下！

屌你老母

死人換和平
啱呀，大家咁話

翻去沈默忍到大學

手足，有冇野可以幫到你？

有冇大圍手足可以收留下你？

啱先一嘢出咗門手機冇電 又得十零蚊
等陣應該又係翻屋企

print張毛澤東同習近平大頭相
貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜, 大叫習主席萬歲
仲要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down埋學習強國app 一齊學
如果佢地拒絕既話, 就鬧佢地唔愛國, 一定要好好反省點樣做個紅衛兵
中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

唔洗嘈，第日擁抱大灣區養老，仲會成日翻去探佢

加油，做個好人就夠了

扔曬老母既野落街

i know that feel bro
我屋企兩老都話車撚死示威者
差左未話我暴徒

阿仔
要食飯就搵飯券post
無錢都唔好餓親

冇撚用 老母係新移民

你有冇地方避？ 手足

保護好自己

食佢住佢
一出社會飛起佢屌佢老母冇仔送終

冇好多重要嘢喺屋企

你有冇房？唔好理佢

忍多幾年

太嚴重就搵北會好鄰舍教會介紹社工啦

打返佢

冇呀

我屋企都藍，幫你唔到
但可以俾小小錢你應急先

對付呢啲人，有錢就得

開拖打鳩佢
講得出呢啲說話都係欺善怕惡
打到佢見血 佢就會忍你

仲有張銀行卡嘅 手足有心

比著我係你應該忍唔到手

打7佢
佢趕你走就日日玩佢屋企 玩佢門口 24小時騷擾佢 跟埋佢返工玩鳩佢

想出去訓抖幾日先返屋企定轉頭會返屋企？
有咩幫到手 即管講 唔好怕醜

佢報警篤灰叫狗拉翻我都似

俾心機讀書話唔定將來有機會改變呢個香港

唉都唔知可以點，你先中四仲係好細個，一係學#28咁講。親生嘅都咁對你第日唔好理佢。

真心呢場運動過後/過程中有好多孤兒……

加油手足
有咩需要隨時出聲

你老母有冇開工先 係咪全屋收入來源先 唔係的話…

唔使對唔住 我哋多謝你都嚟唔切 手足加油

君子報仇, 十年未晚, 忍多幾年出黎做野, 同佢脫離關係再搬出去
等D廢老養兒防老, 點知投資完無回報, 肯定比死更難受

我都係咁諗 但係聽到噉樣對自己真係好難忍

靜雞雞幫佢係藍絲群組貼大頭相篤灰

翻咗屋企

有咩幫到手即管開聲

呢個時間真係難做
點都要忍
唯一係改到佢變黃
但係我唔信小朋友有咁嘅口才
我都鳩吹咗十年先有能力

唔好理佢 忍佢
當佢發up瘋
唔好回應佢

一係忍
一係藍過佢

手足加油
有無地方住？
搵飯卷幫手先 唔好怕醜
留得青山在

未自立 忍

雖然屋企既野外人做唔到啲咩，都好想同你講加油，一齊支持落去

你老母幾大

有冇野幫到手

我三x 歲人老母都係咁，帶headphone 算

屌你老母啦 咁都講得出口
你同你老豆咪撚比錢佢 返大灣區搵中共養老啦

係屋企紅過佢
發夢帶衫換，發夢就話去支持狗

唔洗贏佢
比佢更紅 更藍就可以
日日唱蟲國歌 唔起立就打到佢入深圳人民醫院
毛主席上身打爆佢
再話佢搞港獨
將佢既錢幫佢入A股 幫手打中美貿易戰
批鬥佢 日日食樹皮

巴打 忍辱負重 將來清算佢

如果真係頂唔順要搵地方住
我唔介意同你一齊孖鋪
包你三餐 多個人多雙筷啫

同意

手足 忍辱負重 沙田友有冇野可以幫你

我可以包你晚餐，日日食都ok，係我工作地點既canteen食

咁撚惡嘅你 雞蟲

44

「犧牲少少換嚟和平，啱呀」
講完衝入廚房

有幾個tg channel都有整合留宿 可以睇睇

有冇link唔該

仲以為50以下多數黃

支那落嚟嘅

你中4起碼忍到u grad又慘d嘅